4條友出街食野有條友話搭枱

DLLM 我即刻打鳩死左佢

樓主好型棍子 可摸耳做小妹bf

你係陰間上黎 咁有誠意 好啦應承你